開多重虛擬電腦(VM)其實唔難

是咁的，下面post樓主話想用電腦開28 29部VM

我開夠30部，每部1c2t 4gb ram

其實唔難
Clone機script:

開咁多有咩用
真心想知

我都想知

睇完個post 咩工要29vm

人地要用i5 8GB ram喎

高手i5 8gb ram就夠

打爆一部電腦開30個vm平D
定分兩部開15個平D

開完唔洗run野

咁個重點 意義係邊？

全部dedicated core同ram，run唔run野分別唔大，隻ssd應該頂到

你問果個post樓主

人地唔係工作需要咩 雖然乜9都唔識
你呢個post既重點我就唔知

why not docker?

人地要win7

share vm clone機script

睇你做啲嘜
low loading就打爆
high loading就拆開
比我就會撘又多隻san

pish